依期一齊旺，大家唔好jump(109)旁證唔開 我開

LM

佢無開架

歡迎負皮

想問航武維拉半主o唔ok

Sorry

維拉第一，近6場贏4場，主場讓半一開高水 唔敢買

買左條減一

1630點買好

見你搶到但無開 我想開

川崎前鋒上盤揮手區

頭場和波

前鋒落飛落到
岩岩仲係1.99倍
諗住等佢上2.0先買

墨勝盤揮手

3x1 航母穩唔穩

兩邊1.91

我地買曬你問我地穩唔穩 呢個世界冇100
不過我都選擇3x1 3k

兩邊91水咁古怪 唔開92

我隊主隊

賭係無必勝

不賭便是贏

直屌-1

gunned 新手好撚怯

我以後叫你9500一個月

日本仔亞冠唔去 信墨爾本輸半好過

羅馬其實主晉好似仲差唔多

怯就唔好買 賺完唔夠錢睇醫生好易心臟病

六寶蛇！

細有細玩

買咗就屌波

1.89 1.93

開盤條友開得咁衰既

佢上個po話9500一個月人工

墨勝咩事回到上天

thx 咁多位巴打，希望有人生第一個1K, 小注＄200 航母

怯留返唔好買 好易心臟病

原來羊咗500

搵你睇醫生有無折

不要問只要跟 20上10000都係咁上

我多佢少少多個1 19500

正職9500 每月贏波9500
咪萬九蚊人工囉

佢好似係其他台都係過街老鼠黎

羊個500決定推係到

小妹青爐一日上左100人=100%
夠500人集氣我打比字宙射線叫佢控制全部賽果
一陣得閒阿大家玩下亞冠即場

好耐以前已經block

問醫管局

搵緊字宙射線電話

醫生溫馨提醒

有以下特徵都不適宜上航母：
1. 心藏病
2. 高血壓
3. 輸o左會咬鳩人

g持

屌 無轉ac做左奸奸

諗住買唔買前鋒好 原本1.99都想博下依家1.91太低水了

驚個d自己轉3x4啦

上返1.96喎

1.96了

去番1.96

我再怯啲，3x7

屌 做左那年18 無人理

499

前鋒上盤gogogo

買馬先會3x7

係機場有咩做

“目及”空姐

430出陣容未

2場保本 3場羊錢

我想試出水先
13/3
1.前鋒上盤

信你買左200$

利申明燈

一齊羊啦

1,2,3場 客客主盤

小妹

照舊亞冠買左主客

24567111

墨勝獨木舟

射線召喚

邊場😂😂😂

主

武士道精神 唔贏就切腹啦

唔記得左 一蚊不買亞冠

信你 $200

但墨仔$買$2000

點都cashed

曼聯-1有無同好

進可攻退可防

前鋒gogo 會有即場水

客主 主客 10蚊GCHI

頭場已經all in左 希望今晚仲有錢玩

前鋒收起主力
jump

對家

咁睇唔開

我都allin左主隊

有大久保有家長昭博無小林悠

主隊即刻落左飛

角球有即場睇定d

有冇陣容

頭場直屌和波

有無西亞劇本

都係無小林悠姐

讓半隊陣

1.75 2.10

冇neto...

跌得咁快

1.72

反而想入多注客

仆街 未買 跌咁快做乜尻

屌 1.96買左客

唔買了頭場

我1.93

出面好多開晒平手

仲出大9保家人

淆了
留力玩即玩啦

留個名：

半場 [1/1.5] 細
勝利船 [+0.5]

我想試出水先
13/3
1.前鋒上盤 @1.93
2.貝利沙黃牌 @7.75

大落飛 對家?

咁撚高水？！
入多注！

半主

前鋒2.1倍 不過出副選

對家落飛見怪不怪 即場再黎

勝利不敗了

哥哥有料

如果係認真踢 其實夠踢

麻煩貝利沙一陣即刻攞張黃先

上次主場都2:2和

咁辛苦贏冠軍打亞冠 唔會咁早放棄掛

小組第4 畀著你留力聯賽好過

亞冠同歐霸一樣 贏左都係得粒糖
留力聯賽好過

sad but true

頭場真係鬼撚到

haha

1.5b有冇人撐

頭三場 主主客

客客主

買左花生

又來

邊到大航

小小地 即場是但買都中番

亞假賭角算了

月巴即場玩咩多？

如果真係咁 抵過入戲院睇戲 重有錢收 (可能)
入戲院都百幾蚊張飛

TO:想追數既巴打

又話買多過100蚊既亞冠都係傻仔

有無半大

1.5b

求輸半

咁樣落飛法 8成開唔出

未睇陣就入左上盤？

買邊個黃牌先好

同好

已all in主隊

我買咗貝利沙

預計主不停斬中 角大！！！
都係直屌主同半主算 除非轉平手高水先買主盤

主太低水 唔買

yes

馬會個盤最高水

就撐你個火爆比利沙

知道就好

跟100!

gun

越回越愛系列2.14入手

依個係咩app?

黃牌買咗100蚊好心痛

球探都唔識

戒賭 仲黎得切

前鋒其實仲想唔想贏 真係睇唔透

盤巴你買乜?

最尾好難贏，已放棄

買咁大個心好痛

前鋒狗也不屌

主盤不敗

半大入唔入？

想睇醫生

岩岩買左2:1波蛋 唔知點解突然想買

GUN實了

轉埋平手盤

前鋒轉埋盤

一陣你會心痛點解買咁少

上次買波蛋係中左曼聯5:2 17倍

轉埋盤

角大

曼聯對咩5:2 曼迷 但唔記得

世界大戰

13/3 口德邨出水
前鋒1.91平手

我都係即場先買

大船會唔會係首發貝沙利攞黃牌

買左100

我都唔記得 好似上年買

平手1.91 1.91
回左成個盤

出副選輸一粒，下半場出番d人反cup

因為我記得今季無出現過5:2

平手仲要高水

我小注10.5買左先 即場再睇

搵下先 5:1？5:2

集氣~

支持佢5分鐘踢到發皮氣踢走個波拎YC!!!

咪和波 2-2囉 點解要諗

講真 咁都開勝利 無野好講 d飛假撚到 差咁遠咩屌

勝利又真係唔夠踢wo 上場得果4腳波
都係轉軚要前鋒 平手盤

11.5角大

今季大比數波膽 4:0有3場好似

屌定先
曼聯 羅馬 維拉

出副選明顯無心踢

主隊座和望贏

Allined

DIU 無LINK睇波添

Home

川崎前鋒 半場客勝

食撚滑

馬會有無播？

有冇手足有LINK

1.88 1.94
繼續跌

勝利靠你了

平手盤

搞乜d飛

似和
但我買左客平手
邊有咁好俾返高水平手主你買

追數既巴打Skip亞冠la 今晚歐冠易到

轉完平手仲落緊飛

11.5s $700@1.47

睇黎要客既 得幾個

西花劇本

半和 得唔得

笑死 33

前鋒食撚滑

One new

0:1前鋒
射門次數

想單機

兩隊都似樣買大波波先

即BLOCK左

我

係讓泰仔回到受讓

回到咁，真係冇信心

條友堅on9

前鋒快d入波先，亞冠興反勝

+1
阻住發財 on9當有趣

ok sorry

角呢

9.5足水入大

10.5細要買好買
遲左冇得買
冰封

係條墨爾本船上咁報
你應該想單機

X2

前鋒

睇緊?

MARK人啦貝利沙DLLM!

封盤做乜7

今晚曼聯x羅馬角 ,易到

忍手唔買

( Show Blocked User - 我係你哥哥 )

冇人買左前鋒？

沒有賭博沒有傷害

前峰屌打

勝利會再一次令我們失望嗎

勝利比呢到煲到轉埋盤（好似係）

正

me
同比利沙攞黃

巴打 琴日又係你一齊屌火車頭反cup

半主全主

無角

場波幾好睇

客第一球

快上快落

係

金錢我屌您

兩邊都有支持者 我幫手叫邊邊好 山狗加持

搓咗黎屌打

叫角大？

痴撚線 悶撚到
350角細 賣花生離場

角細sure
你而家轉買角細仲黎得切

前鋒贏100%

前針中楣

就咁睇前鋒作客都肯主攻
唔似放棄

由眉

前鋒按屌

師兄有買咩

中眉

前鋒中楣

入波未呀

2c

有錢真係即場客隊入波

前峰好撚堅，勁抽中眉

抵啦！

描住黎射

差d射得靚

半大已死

屌 賣唔到花生

我唔要差D 我要入

2c 角入咩好

連2c 要角細了

屌打冇用。開波前飛數完全唔撐川奇

比多8角黎

咁都唔入 屌你老母

呢句真

好

加油

有冇上盤手足

亞假 😂🤢

求你半大!

曼聯 羅馬 維拉

10.5s

邊一邊先係上盤？要睇幾時買喎清

唔講以為前鋒主場正選

其實係勝利個龍神救
掂到球底 之後中楣

平手盤上盤係主隊

前鋒係上盤

日本仔屌屌下腳仔軟就畀人屌爆

墨閪 FG

勝利是但放高波入去都撚死班倭寇啦

墨勝半格穩如狗

yes 準備食放題了

客屌打

Feel到前鋒就入波

全連登都上盤喎咁

2:2（0:1）

買左下盤是否等死？

利申：買埋右

和波係100%既事

on9 我2米高

皇家贊禮號

呢到好多人都買左勝利喎巴打

咪比lkk sm

岩岩全部要下盤

前鋒fg
11.5b -9

角細jump

貝利沙仲未犯規....

你分清上定下未 知邊隊讓

等睇傻川屌打不入，俾人二下入二粒

半大jump

又話等

成班戲子

刷角狗

12c -8

Jump角細

屌 同自己講9.5足水就入 點知無入到
初盤10.5買左小注大

等咗10分鐘就決定買11.5大

屌 幾時比我入下

咁撚多角
整返粒先

禁住黎屌仲要單邊4角

開硬半和 下盤
食放題

前鋒刷角有回報 俾球佢入先啦

肥鳩即場買咩

冇 睇一陣就4屍

前鋒龍門玩波
比人笠空門

客差D輸空龍.

戲子

鄭成龍廢過狗
仲話南泡正選門將

痴撚線，玩鳩個龍

忍唔住買左前鋒for

貝沙利黃牌集氣支持區

FG

比人入就有

上啊。黃佢老母

半大未

邊隊出副選

9.5s苦主 有無人一齊取暖

牌面上係前鋒
暗盤可能係墨勝

2分鐘2球不是夢

入咩好？

勝利準備入

收唔番花生錢 我係傻仔

都話番工唔好賭
10.5細中哂伏

澳假隊都唔刷角
食屎狗

CLS公司， 客fg由 1.9 跌到1.6

5000 10.5角大 準備gel頭

前鋒入未呀屌

又玩反手

煙幕黎啫 架仔好快腳軟

霞e同我出黎
導演過改劇本

0-1 goallllll

快撚啲啦前鋒
係咪要屌呀

屌得少？

sad 9

10.5s表示好定

( Show Blocked User - 肛門夜說 )

貝利沙差d

Show Blocked User - 肛門夜說

即block

又扑一個

11.5s

繼續刷角啦喂2隊

前鋒入球近了

00 gel

點解d傻尻咁想玩單機

前鋒屈完半個鐘，開始攰了

客首入黨準備好上過山車未

入未

9.5s

半埸00 10 01 波蛋叫糊

13.5b!

墨勝開始控返場
前鋒戰術可能係開波襯人地未企穩陣腳打快攻
快唔倒就腳軟等收皮

低水入左客fg

幫你叫
9.5s

澳職同日職差距咁小

無問題

仲未入? btw已車2k航母

2k

有無航母比我參考一下？

角大定入球大好

有無買勝利既巴打

Why not both

航母係邊面？

今晚條串

未落注 等6點

主next goal 有無人撐？

刷角

有

no goal cash

角

角啊

in三軍司令i trust

其實煩唔煩 gel夠未？

由0度去30度踢波

角球跳船

即刻興奮哂

有冇上港x696

2.5b

同問

有無波入都唔知啦...唉
仲買左半大全大..

一齊跳

半場1.5大要入

今晚條串應該係講緊獌x羅馬x亞視

場波悶撚到

半和等收錢

要主定客？

前鋒入波未

墨勝贏波一世澳迷

有無上海sp朋友

有冇人冇買但食緊花生

屌 前鋒門前咁都唔入

買左前鋒贏，睇尾盤應該係前鋒

盤仔而家仲有2/2.5？

馬會APP虧左

又護空門

下世唔做唔夠誠意喎

邊隊

有運了

快d半場先 墨勝休息完再組織返

1.5/2細波 買得過

主護

角 要角呀

有運

有買2.5/3S既巴打應該食撚滑

護得幾多次

買客入

買半大又護2野空門又中楣我認命 戒賭 8

痴撚線 😂今朝2.5s既事會唔會出現多次

前鋒都唔正氣了

射唔入都刷角啦屌你2隊

仆街下半場60分鐘換入小林悠 阿部浩之同艾仙奴
墨勝就奶野

刷角啦

信唔信唔入就對面入

大家都是垃圾 不用分了

支持

兩隊夾埋整個半和出黎

跳左船

轉平手，做個和 夾到一流

花生騷豬200

5c

5C

Dllm球證食角

閪鑽果場我都咁諗 但拓也無上過場

貝利沙黃牌味

頂你個肺
咁都要5角
4隻完半場唔好既

頂住左半場

屌

下半場前鋒入兩球

正 食角

貝利沙唔好踢得咁斯文啦

本身6隻？

10.5b好似唔錯

前鋒係咪jump?

Super

場波會唔俾0:0完場 收哂成個post d 人皮

買左半大全主

明明前鋒個龍都收左劇本，點知有人護空龍

好想知花生劇本最尾開咩

本身連角 但球證吹完半場

屌你球證

主隊唔係大船咩
0:0咪半格

6點點睇? 鹿島強陣

一日未完場都有危機 好似琴晚場亞冠咁
何況最後墨勝轉左平手

上海sp 強陣

是日笑話: 696強陣

696 SP

696有邊次唔係強陣

上呀

現真身

我想試出水先
13/3
1.前鋒上盤
2.貝利沙黃牌
3.696x上海性伴侶

上海sp

咩意思

打錯

Sp算了

係買
定sp算

買

一詞多義

10蚊sp半大

上左sp大船 希望無事

坐和 最多輸半

有無人入角大

10.5b

696半一買唔買得過

轉左？

睇錯

無

報

696派錢？

會唔會0-0

全連登巴絲一齊為貝利沙集氣

前鋒快入

貝利沙食牌啦

主隊終於中龍

5角都係前鋒 刷角會勝利

10.5小美滋滋

幾時換小林悠 。。

墨勝船

1球都唔會有 今埸 買左大既IFC等

見唔到前鋒有單邊11嘅可能性

冰撚實呀！
求下你地咪撚刷角

貝利沙食牌 啪啪啪

Ok 刷到11就冰

FC悉尼盤

唔會啦, 咁多攻門

角呀 繼續刷佢老母角呀

食牌未

保保無出？

前鋒準備入

傷左

悉尼已經放棄亞冠

咁抵輸了

咁就要allin 696了

勝利係時候失波了

現代落撚到

agree

做咩封盤

大事

要舒服了

小林悠上了

明顯入到禁區先趺都吹罰球

仆街 自己一講完就封盤 成個心跳撚左出黎

禁區頂罰球姐

-5c

有了

留名睇85分入波 前鋒

死得個上盤

比10隻你好啦
唔妥協就10隻都唔比你

最後30分鐘連入3球ok?

出小林吸飛比人入

0:3

可以嗎

3:0Is ok

全部垃圾盤 唔玩

但係計犯規個下先 真係出面

盤巴買左咩？

696上盘

白色衫邊隊

墨爾本入粒好嘛

小注
奧斯卡特別事件 入球 3.45

又唔係美職 撚識nba

有半格 爽死

日本仔瘋狂㩒屌

真係賭波不睇波 前鋒

跟左你
喊緊

準備半格都無埋未？

白色定藍色?

咩話？前鋒仲未入？

繼續刷角呀唔好停

究竟嗰陣西悉尼係點贏冠軍....
係真係勁定-6

超級刷角大法

刷角入波啦仆街日本仔

要尉山696啦

上海冇飛

已經見到85' 1:0/0:1
90' 2:0/0:2
93' 3:0/0:3

澳職近兩年退咗好多

放棄垃圾盃

唔大都前鋒fg啦喂

7c

鬼佬角球入了

前鋒個龍又派膠

感覺到了

入左未先得嫁

NBA! 刷c

入未呀

一張牌都無 on9

不了 一定要11

-4c 刷角呀

好似唔想入

兩隊垃圾

似無入球

有d後悔咁早買fg

捨得入未

80分鐘前鋒未入波就入少少前鋒ng

又買咗幾多。。。

繼續黎啦 角球刷呀

前鋒上年點拎冠軍架 廢撚到

-4c

前鋒上年個冠軍係696送

14c 100%%%%%

勝利今年已經夠廢 咁都打唔入

我13c

好似得支那同泡菜先對呢個杯有興趣
其他就算數啦

屌，岩岩365封盤以為主入

勝利要勝利了

諗太多

貝利沙被換出

換埋 玩撚完

係都客啦

臭西咁斯文

幾倍

10.5s既手足

輸左一舊

0:1 100%
唔信無計

前鋒d前鋒波都唔識入
叫乜撚野前鋒

1:0內定

C FU似無入波囉

巴巴路西斯又係傻閪黎

上海性伴侶

換左可能有波入添 條廢柴回晒塘

感覺會有絕殺，變番平手就入

性伴侶 x 696

前鋒笑死

屌 前鋒 1on1 炒高

呢d波 唔賭都擺 假撚到
賭今晚曼聯好撚過

劇本係0:0?

唔入都整個角啦屌

On9前

副選都咁勁...

前鋒 小林悠出咗黎？

前鋒入未

696上盘開船

冰撚實d角呀

fg有4倍幾就買主fg
一齊羊

前鋒又做戲引人買fg 屌

刷角plz

前鋒好廢

想問前鋒有無換人？

80’ 1-0
84’ 2-0
90+1’ 3-0

78 1:0
84 1:1
88 2:1

差唔多 我收到個份劇本都係類似

其實要自己搵有幾難

90+1 00

勝利絕殺

咁多未來人

Approved

刷多3角啦

球探叫未 平時就成日9叫 依家靜過屎

球探無show唔想搵

9.5s頂全場

83分鐘0:1 小林悠

0-0死幾多人

勝利贏一粒，利申3月14號翻來

78 2-6
80 3-6
82 3-7
87 3-8
89 0:1 90+3 0: 2

仲用球探

入左2000 00

救得咁靚做乜

8角
爭兩角

Im

屌你老母勝利個龍又救
平時又唔見你咁撚勁
唉阻撚住

我買左$50000

8c啦
冰撚實啦好嗎

10.5b係咪jump得

無人要sp半大

gel

準備進入前鋒入球時間
大家請扣好安全帶

-3c

12.5係度 上面有個13.5

毒撚輝

勝利個 你來阻住 終於換出 好撚廢

韓狗笑撚死人咩

勝利fg未

平半臨尾轉平手多數和喇應該

練心臟

大狗寶

屌你勝利fg飛已搣
嗌都費撚事，唔比人入都偷笑
中左當做善事

0:1

80mins來講 好波

入味

0-1

Goalllllll

GOAL!!!!!!!!!!

真係

sor

0:0

劇本！

Goalllllllll

fake goal

Goal

fake

小林悠快goal啦

FAKE

炸nice

一換出就失有波入
真係條友阻撚住

Offside

炸？

jump

Fake goal

糕！！

omg

仆街

要角唔要入波

9C

嚇到瀨屎

屌又炸

Goal!!!

Fake左對家入

必左少少屎

fake goal之後就對家goall

大狗寶屌

00 2000@10.1

鬼佬角球有了

一來一回差啲輸翻

炸佢老母閪呀！

仲未錯得晒

買左5000角大 比多2c!!!!

Fake完對家入

屌 fake完驚再無咩

垃圾假波

-2c

-1c

460

fake乜撚牙

角大cashed

10C cashed

又super

班澳洲佬醒未呀
又主場 體能又好過人

屌，要好似希臘佬咁，拎槍屌鳩佢先ok?

劇本

10 射门 12
1 射正 3

真係踢波?呢兩隊

10

比11c我 唔買咁大了

-3C

10.5b 有幾多買幾多啦
就完場實係咁落底

馬上冰封角球

似係

早知唔撚補

差1c 開場前買左5k呀唔想jump

墨利12碼未

屌你老母 垃圾澳洲佬

上海

救命呀
連角
唔好撚再刷啦

主場做都要做俾佢啦

1c實有啦
1粒就冇啦

0-0 連登未日

垃圾前鋒入未呀

10.5大 好彩買到

前鋒jump

10.5b求死

承你貴言 1c+1粒

咁都唔比12m

連角可恥

究竟引左幾多大波同fg

角球只買大

勝利

比多1c

日本仔識閪守波咩

12.5b!!!!!

11c

前鋒咁都唔輸12m

11

1c好了，一陣0:1豬9埋就屌7你！

你地角球執到笑
我都執
執笠

Ok

dllm

到入波了

11c cashed
日本仔夠鐘入波啦

有無12.5b

12c

爆哂角細

收錢今晚m記加大啦

Cashed

12

岩先發現條過關手殘禁錯sp個場買撚灑上下盤

12c 11.5b cashed

0:1夠了

5000落袋 馬會天出糧

冇入球cashed!

日本仔入波未屌你老母

11.5 goal

和波不如咪踢

前鋒似有一粒

尾盤角大狂爆

12c 4倍

比多c

13..

13c

正 10.5b收米

14

狂刷C

大波黨末日

有冇角大手足贏大錢派

唔夠信心

勝利禁屌

連詩雅

最後10分鐘成5c

大角肥肥了

Diu 12 買到14都未買到角

14c

唔夠信念無入到

有澳職隊角細點敢gel

抵死呀前鋒 輸9埋佢啦你班閪佬

墨勝尾段爆氣刷角入波

角大黨回歸

前鋒
唔入都唔好輸呀

覺唔覺多左班on9亂報分

連C買唔到呀 偉拉

覺

15

80分鐘後 6連角

話左14c 輕鬆

我唸所有角細都爆哂

🙄🎗

屌12.5 大一買就轉

15真定假

呢段勝利狂刷c

我都後悔跳左船

Now 14c

0:0cashed

13.5b買唔切

撚有話c

爽呀 不枉我叫角咁耐

主絕殺未

比一粒啦ok?

咁撚易既波邊到搵

前鋒班垃圾買佢咁多場就輸咁多場

絕殺未

大波

好撚嬲

1:0

就快

1:0...

goalll

1:0

勝利goal 1-0

勝利 好波

嘩 絕殺呀

Yes

On9 ?

今晚我獌大船？

勝利1:0

咁樣絕殺

1-0

goal

就講就入

前鋒絕殺時間

一世澳迷

屌 又豬 走盤都做唔到

00 jump

好撚野 假波 抵輸

痴撚線

墨勝一世球迷

前鋒俾人絕就有

炸左去得唔得

西利

Ching講得好！

goallllll

心服口服

西利禁屌比人入

勝利頂住

又劇本